# Translations for workspaces-to-dock.
# Copyright (C) 2016 workspaces-to-dock's COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the workspaces-to-dock package.
# Dingzhong Chen <wsxy162@gmail.com>, 2016.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: workspaces-to-dock 36\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2016-09-05 20:09+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2016-09-05 22:11+0800\n"
"Language-Team: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 1.8.8\n"
"Last-Translator: Dingzhong Chen <wsxy162@gmail.com>\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"Language: zh_CN\n"

#: workspaces-to-dock@passingthru67.gmail.com/dockedWorkspaces.js:1919
#: workspaces-to-dock@passingthru67.gmail.com/extension.js:52
msgid "No Workspaces-To-Dock stylesheet found"
msgstr "未找到 Workspaces-To-Dock 样式表"

#: workspaces-to-dock@passingthru67.gmail.com/placeDisplay.js:65
#, javascript-format
msgid "Failed to launch \"%s\""
msgstr "启动“%s”失败"

#: workspaces-to-dock@passingthru67.gmail.com/placeDisplay.js:125
msgid "Home"
msgstr "主目录"

#: workspaces-to-dock@passingthru67.gmail.com/prefs.js:48
msgid "General"
msgstr "常规"

#: workspaces-to-dock@passingthru67.gmail.com/prefs.js:57
msgid "<b>Position</b>"
msgstr "位置"

#: workspaces-to-dock@passingthru67.gmail.com/prefs.js:67
msgid "Show the dock on the following monitor (if attached)"
msgstr "在以下显示器（如已连接）上显示 dock"

#: workspaces-to-dock@passingthru67.gmail.com/prefs.js:69
msgid "Primary (default)"
msgstr "主要（默认）"

#: workspaces-to-dock@passingthru67.gmail.com/prefs.js:70
msgid "1"
msgstr "1"

#: workspaces-to-dock@passingthru67.gmail.com/prefs.js:71
msgid "2"
msgstr "2"

#: workspaces-to-dock@passingthru67.gmail.com/prefs.js:72
msgid "3"
msgstr "3"

#: workspaces-to-dock@passingthru67.gmail.com/prefs.js:73
msgid "4"
msgstr "4"

#: workspaces-to-dock@passingthru67.gmail.com/prefs.js:100
msgid "Show the dock at the following screen position"
msgstr "在以下屏幕位置显示 dock"

#: workspaces-to-dock@passingthru67.gmail.com/prefs.js:104
#: workspaces-to-dock@passingthru67.gmail.com/prefs.js:1318
msgid "Top"
msgstr "顶部"

#: workspaces-to-dock@passingthru67.gmail.com/prefs.js:107
#: workspaces-to-dock@passingthru67.gmail.com/prefs.js:117
msgid "Left"
msgstr "左侧"

#: workspaces-to-dock@passingthru67.gmail.com/prefs.js:109
#: workspaces-to-dock@passingthru67.gmail.com/prefs.js:115
msgid "Right"
msgstr "右侧"

#: workspaces-to-dock@passingthru67.gmail.com/prefs.js:112
#: workspaces-to-dock@passingthru67.gmail.com/prefs.js:1317
msgid "Bottom"
msgstr "底部"

#: workspaces-to-dock@passingthru67.gmail.com/prefs.js:127
msgid "Hide the Gnome Shell Dash"
msgstr "隐藏 GNOME Shell Dash"

#: workspaces-to-dock@passingthru67.gmail.com/prefs.js:151
msgid "<b>Height (Width when positioned horizontally)</b>"
msgstr "<b>高度（水平放置时为宽度）</b>"

#: workspaces-to-dock@passingthru67.gmail.com/prefs.js:162
msgid "Customize the height (width) of the dock"
msgstr "自定义 dock 的高度（宽度）"

#: workspaces-to-dock@passingthru67.gmail.com/prefs.js:176
msgid "Autosize and center the dock based on workspaces and shortcuts"
msgstr "根据工作区和快捷键自动调整 dock 的大小和中心"

#: workspaces-to-dock@passingthru67.gmail.com/prefs.js:184
msgid "Extend the height (width) of the dock to fill the screen"
msgstr "扩展 dock 的高度（宽度）以填满屏幕"

#: workspaces-to-dock@passingthru67.gmail.com/prefs.js:205
msgid "Top margin (Left when positioned horizontally)"
msgstr "上边距（当水平放置时为左）"

#: workspaces-to-dock@passingthru67.gmail.com/prefs.js:228
msgid "Bottom margin (Right when positioned horizontally)"
msgstr "下边距（当水平放置时为右）"

#: workspaces-to-dock@passingthru67.gmail.com/prefs.js:279
msgid "<b>Background</b>"
msgstr "<b>背景</b>"

#: workspaces-to-dock@passingthru67.gmail.com/prefs.js:290
msgid "Customize the dock background opacity"
msgstr "自定义 dock 的背景不透明度"

#: workspaces-to-dock@passingthru67.gmail.com/prefs.js:304
msgid "Opacity"
msgstr "不透明度"

#: workspaces-to-dock@passingthru67.gmail.com/prefs.js:347
msgid "Toggle Gnome Shell's overview mode with right click"
msgstr "使用右键点击来切换 GNOME Shell 的概览模式"

#: workspaces-to-dock@passingthru67.gmail.com/prefs.js:359
msgid "Prevent multiple workspace switching when using touchpad to scroll"
msgstr "当使用触摸板来滚动时阻止多工作区切换"

#: workspaces-to-dock@passingthru67.gmail.com/prefs.js:396
msgid "Behavior"
msgstr "行为"

#: workspaces-to-dock@passingthru67.gmail.com/prefs.js:405
msgid "<b>Intelligent Hiding</b>"
msgstr "<b>智能隐藏</b>"

#: workspaces-to-dock@passingthru67.gmail.com/prefs.js:416
msgid "Dock is fixed and always visible. Turn off intelligent hiding"
msgstr "Dock 为固定的并始终可见。关闭智能隐藏"

#: workspaces-to-dock@passingthru67.gmail.com/prefs.js:456
msgid "<b>Timing</b> : Adjust animation, show delay, and hide delay timing"
msgstr "<b>计时</b>：调整动画、显示延迟和隐藏延迟的时间"

#: workspaces-to-dock@passingthru67.gmail.com/prefs.js:464
msgid "Timing Options .."
msgstr "计时选项 .."

#: workspaces-to-dock@passingthru67.gmail.com/prefs.js:469
msgid "Timing Options"
msgstr "计时选项"

#: workspaces-to-dock@passingthru67.gmail.com/prefs.js:478
msgid "Animation time [ms]"
msgstr "动画时间 [ms]"

#: workspaces-to-dock@passingthru67.gmail.com/prefs.js:500
msgid "Show delay [ms]"
msgstr "显示延迟 [ms]"

#: workspaces-to-dock@passingthru67.gmail.com/prefs.js:519
msgid "Hide delay [ms]"
msgstr "隐藏延迟 [ms]"

#: workspaces-to-dock@passingthru67.gmail.com/prefs.js:580
msgid "<b>Autohide</b> : Show the dock on mouse hover"
msgstr "<b>自动隐藏</b>：鼠标悬停时显示 dock"

#: workspaces-to-dock@passingthru67.gmail.com/prefs.js:597
msgid "Autohide Options .."
msgstr "自动隐藏选项 .."

#: workspaces-to-dock@passingthru67.gmail.com/prefs.js:602
msgid "Autohide Options"
msgstr "自动隐藏选项"

#: workspaces-to-dock@passingthru67.gmail.com/prefs.js:611
msgid "Require click to show the dock when window maximized"
msgstr "当窗口最大化时需要点击来显示 dock"

#: workspaces-to-dock@passingthru67.gmail.com/prefs.js:621
msgid "Require pressure to show the dock"
msgstr "需要压力来显示 dock"

#: workspaces-to-dock@passingthru67.gmail.com/prefs.js:631
msgid "Pressure threshold [px]"
msgstr "压力阈值 [px]"

#: workspaces-to-dock@passingthru67.gmail.com/prefs.js:653
msgid "Limit pressure sense to slow mouse speeds"
msgstr "限制压力敏感度以减缓鼠标速度"

#: workspaces-to-dock@passingthru67.gmail.com/prefs.js:663
msgid "Maximum speed [px]"
msgstr "最大速度 [px]"

#: workspaces-to-dock@passingthru67.gmail.com/prefs.js:685
msgid ""
"NOTE: For dual monitor setups. Allows the mouse to pass through \n"
"the barrier by attacking the edge of the screen with a quick stroke."
msgstr ""
"注意：用于双显示器设置。允许鼠标通过对屏幕边缘进行快速冲击来穿越屏障。"

#: workspaces-to-dock@passingthru67.gmail.com/prefs.js:753
msgid "<b>Intellihide</b> : Show the dock unless a window overlaps"
msgstr "<b>智能隐藏</b>：显示 dock 除非窗口重叠了"

#: workspaces-to-dock@passingthru67.gmail.com/prefs.js:770
msgid "Intellihide Dodging Options .."
msgstr "智能隐藏躲避选项 .."

#: workspaces-to-dock@passingthru67.gmail.com/prefs.js:775
msgid "Intellihide Options"
msgstr "智能隐藏选项"

#: workspaces-to-dock@passingthru67.gmail.com/prefs.js:784
msgid "Dodge all windows"
msgstr "躲避所有窗口"

#: workspaces-to-dock@passingthru67.gmail.com/prefs.js:792
msgid "Dodge all instances of focused app"
msgstr "躲避聚焦应用的所有实例"

#: workspaces-to-dock@passingthru67.gmail.com/prefs.js:801
msgid "Dodge only top instance of focused app"
msgstr "只躲避聚焦应用的前端实例"

#: workspaces-to-dock@passingthru67.gmail.com/prefs.js:825
msgid "Ignore top panel menus"
msgstr "忽略顶部面板菜单"

#: workspaces-to-dock@passingthru67.gmail.com/prefs.js:862
msgid "What should we do with the dock when not dodging windows?"
msgstr "没有需要躲避的窗口时要怎么处理 dock？"

#: workspaces-to-dock@passingthru67.gmail.com/prefs.js:869
#: workspaces-to-dock@passingthru67.gmail.com/prefs.js:922
msgid "Show Full"
msgstr "完全显示"

#: workspaces-to-dock@passingthru67.gmail.com/prefs.js:870
#: workspaces-to-dock@passingthru67.gmail.com/prefs.js:924
msgid "Show Partial"
msgstr "部分显示"

#: workspaces-to-dock@passingthru67.gmail.com/prefs.js:871
msgid "Show Partial Fixed"
msgstr "显示固定部分"

#: workspaces-to-dock@passingthru67.gmail.com/prefs.js:915
msgid "What should we do with the dock in overview mode?"
msgstr "概览模式下怎么处理 dock？"

#: workspaces-to-dock@passingthru67.gmail.com/prefs.js:923
msgid "Hide"
msgstr "隐藏"

#: workspaces-to-dock@passingthru67.gmail.com/prefs.js:943
msgid ""
"NOTE: Please see documentation for an explanation of the 'Show Partial' "
"option."
msgstr "注意：对于“部分显示”选项的解释请查看文档。"

#: workspaces-to-dock@passingthru67.gmail.com/prefs.js:958
msgid "<b>Miscellaneous</b> : Uncategorized options that affect behavior"
msgstr "<b>杂项</b>：影响行为的未分类选项"

#: workspaces-to-dock@passingthru67.gmail.com/prefs.js:971
msgid "Miscellaneous Options .."
msgstr "杂类选项 .."

#: workspaces-to-dock@passingthru67.gmail.com/prefs.js:976
msgid "Miscellaneous Options"
msgstr "杂类选项"

#: workspaces-to-dock@passingthru67.gmail.com/prefs.js:985
msgid "Leave a visible edge when dock is hidden"
msgstr "dock 隐藏时留下一可视边缘"

#: workspaces-to-dock@passingthru67.gmail.com/prefs.js:995
msgid "Disable scroll when dock is hidden to prevent workspace switching"
msgstr "当 dock 隐藏时禁用滚动以阻止工作区切换"

#: workspaces-to-dock@passingthru67.gmail.com/prefs.js:1005
msgid "Show the dock when hovering over Dash-To-Dock extension"
msgstr "当在 Dash-To-Dock 扩展上悬停时显示 dock"

#: workspaces-to-dock@passingthru67.gmail.com/prefs.js:1015
msgid "Show the dock temporarily when switching workspaces"
msgstr "当切换工作区时临时显示 dock"

#: workspaces-to-dock@passingthru67.gmail.com/prefs.js:1025
msgid "Length of time shown [ms]"
msgstr "显示时间的长度 [ms]"

#: workspaces-to-dock@passingthru67.gmail.com/prefs.js:1047
msgid "Toggle the dock with a keyboard shortcut"
msgstr "使用键盘快捷键开关 dock"

#: workspaces-to-dock@passingthru67.gmail.com/prefs.js:1057
msgid "Keyboard shortcut"
msgstr "键盘快捷键"

#: workspaces-to-dock@passingthru67.gmail.com/prefs.js:1082
msgid "Invalid accelerator. Try F12, <Super>space, <Ctrl><Alt><Shift>w, etc."
msgstr "无效的快捷键。试下 F12、<Super>space、<Ctrl><Alt><Shift>w，等等。"

#: workspaces-to-dock@passingthru67.gmail.com/prefs.js:1144
msgid "Thumbnails"
msgstr "缩略图"

#: workspaces-to-dock@passingthru67.gmail.com/prefs.js:1153
msgid "<b>Thumbnail Size</b>"
msgstr "<b>缩略图大小</b>"

#: workspaces-to-dock@passingthru67.gmail.com/prefs.js:1164
msgid "Customize the workspace thumbnail size"
msgstr "自定义工作区缩略图大小"

#: workspaces-to-dock@passingthru67.gmail.com/prefs.js:1178
msgid "Thumbnail size"
msgstr "缩略图大小"

#: workspaces-to-dock@passingthru67.gmail.com/prefs.js:1222
msgid "Customize the visible width (height) for intellihide show-partial"
msgstr "为智能隐藏的部分显示自定义可视宽度（高度）"

#: workspaces-to-dock@passingthru67.gmail.com/prefs.js:1236
msgid "Visible width (height when positioned horizontally)"
msgstr "可视宽度（水平放置时为高度）"

#: workspaces-to-dock@passingthru67.gmail.com/prefs.js:1280
msgid "<b>Thumbnail Captions</b>"
msgstr "<b>缩略图字幕</b>"

#: workspaces-to-dock@passingthru67.gmail.com/prefs.js:1300
msgid "Add captions to workspace thumbnails"
msgstr "添加字幕到工作区缩略图"

#: workspaces-to-dock@passingthru67.gmail.com/prefs.js:1315
msgid "Show the caption at the following position"
msgstr "在下列位置上显示字幕"

#: workspaces-to-dock@passingthru67.gmail.com/prefs.js:1328
msgid "Caption height [px]"
msgstr "字幕高度 [px]"

#: workspaces-to-dock@passingthru67.gmail.com/prefs.js:1349
msgid "Taskbar icon size [px]"
msgstr "任务栏图标大小 [px]"

#: workspaces-to-dock@passingthru67.gmail.com/prefs.js:1371
msgid "Caption popup menu icon size [px]"
msgstr "字幕弹出菜单图标大小 [px]"

#: workspaces-to-dock@passingthru67.gmail.com/prefs.js:1396
msgid "<b>Caption Items</b> : Customize the items on the caption"
msgstr "<b>字幕项目</b>：自定义字幕上的项目"

#: workspaces-to-dock@passingthru67.gmail.com/prefs.js:1405
msgid "Caption Items .."
msgstr "字幕项目 .."

#: workspaces-to-dock@passingthru67.gmail.com/prefs.js:1410
msgid "Caption Items"
msgstr "字幕项目"

#: workspaces-to-dock@passingthru67.gmail.com/prefs.js:1420
msgid "Show workspace number"
msgstr "显示工作区号码"

#: workspaces-to-dock@passingthru67.gmail.com/prefs.js:1432
#: workspaces-to-dock@passingthru67.gmail.com/prefs.js:1473
#: workspaces-to-dock@passingthru67.gmail.com/prefs.js:1523
#: workspaces-to-dock@passingthru67.gmail.com/prefs.js:1564
#: workspaces-to-dock@passingthru67.gmail.com/prefs.js:1605
msgid "Expand"
msgstr "扩大"

#: workspaces-to-dock@passingthru67.gmail.com/prefs.js:1460
msgid "Show workspace name"
msgstr "显示工作区名称"

#: workspaces-to-dock@passingthru67.gmail.com/prefs.js:1500
msgid "Show workspace window count"
msgstr "显示工作区窗口数目"

#: workspaces-to-dock@passingthru67.gmail.com/prefs.js:1514
msgid "Use image"
msgstr "使用图像"

#: workspaces-to-dock@passingthru67.gmail.com/prefs.js:1551
msgid "Show workspace taskbar (apps)"
msgstr "显示工作区任务栏（应用）"

#: workspaces-to-dock@passingthru67.gmail.com/prefs.js:1591
msgid "Show a spacer/filler"
msgstr "显示间隔/填充"

#: workspaces-to-dock@passingthru67.gmail.com/prefs.js:1728
#: workspaces-to-dock@passingthru67.gmail.com/prefs.js:1880
msgid "<b>Miscellaneous Options</b>"
msgstr "<b>杂项选项</b>"

#: workspaces-to-dock@passingthru67.gmail.com/prefs.js:1738
msgid "Hide the favorite shortcuts panel when a popup menu is shown"
msgstr "当弹出菜单显示时隐藏收藏快捷面板"

#: workspaces-to-dock@passingthru67.gmail.com/prefs.js:1748
msgid ""
"NOTE: Only applies when the shortcuts panel is set to inside orientation"
msgstr "注意：只适用于快捷面板设为内部方向时。"

#: workspaces-to-dock@passingthru67.gmail.com/prefs.js:1791
msgid "Favorites"
msgstr "收藏"

#: workspaces-to-dock@passingthru67.gmail.com/prefs.js:1800
msgid "<b>Favorite Shortcuts Panel</b>"
msgstr "<b>收藏快捷面板</b>"

#: workspaces-to-dock@passingthru67.gmail.com/prefs.js:1811
msgid "Show a favorite shortcuts panel"
msgstr "显示收藏快捷面板"

#: workspaces-to-dock@passingthru67.gmail.com/prefs.js:1826
msgid "Shortcuts panel orientation in reference to the thumbnails"
msgstr "快捷面板方向参照缩略图的方向"

#: workspaces-to-dock@passingthru67.gmail.com/prefs.js:1833
msgid "Outside"
msgstr "外部"

#: workspaces-to-dock@passingthru67.gmail.com/prefs.js:1834
msgid "Inside"
msgstr "内部"

#: workspaces-to-dock@passingthru67.gmail.com/prefs.js:1846
msgid "Shortcuts panel icon size [px]"
msgstr "快捷面板图标大小 [px]"

#: workspaces-to-dock@passingthru67.gmail.com/prefs.js:1867
msgid "Use the Apps button as the source of the swarm animation"
msgstr "使用应用按钮作为群体动画的来源"

#: workspaces-to-dock@passingthru67.gmail.com/prefs.js:1891
msgid "Show running applications"
msgstr "显示运行中的应用程序"

#: workspaces-to-dock@passingthru67.gmail.com/prefs.js:1901
msgid "Show places"
msgstr "显示位置"

#: workspaces-to-dock@passingthru67.gmail.com/prefs.js:1911
msgid "Show application window count indicators"
msgstr "显示应用程序窗口数目指示器"

#: workspaces-to-dock@passingthru67.gmail.com/prefs.js:1921
msgid "Set the Apps button at the bottom"
msgstr "将应用按钮设在底部"

#: workspaces-to-dock@passingthru67.gmail.com/prefs.js:1931
msgid "Set the menu context arrow at the top of the popup menu dialog"
msgstr "将菜单上下文箭头设在弹出菜单对话框的顶端"

#: workspaces-to-dock@passingthru67.gmail.com/prefs.js:1941
msgid "Hide thumbnails when a popup menu dialog is shown"
msgstr "当弹出菜单对话框显示时隐藏缩略图"

#: workspaces-to-dock@passingthru67.gmail.com/prefs.js:1951
msgid ""
"NOTE: Only applies when the shortcuts panel is set to outside orientation"
msgstr "注意：只适用于快捷面板设为内部方向时。"

#: workspaces-to-dock@passingthru67.gmail.com/shortcutsPanel.js:129
#: workspaces-to-dock@passingthru67.gmail.com/thumbnailCaption.js:452
msgid "Extension Preferences"
msgstr "扩展首选项"

#: workspaces-to-dock@passingthru67.gmail.com/shortcutsPanel.js:166
msgid "New Window"
msgstr "新建窗口"

#: workspaces-to-dock@passingthru67.gmail.com/shortcutsPanel.js:191
msgid "Remove from Favorites"
msgstr "从收藏中移除"

#: workspaces-to-dock@passingthru67.gmail.com/shortcutsPanel.js:197
msgid "Add to Favorites"
msgstr "添加到收藏"

#: workspaces-to-dock@passingthru67.gmail.com/shortcutsPanel.js:207
msgid "Show Details"
msgstr "显示详细信息"

#: workspaces-to-dock@passingthru67.gmail.com/thumbnailCaption.js:641
msgid "Close All Applications"
msgstr "关闭所有应用程序"

#: workspaces-to-dock@passingthru67.gmail.com/thumbnailCaption.js:648
msgid "Extension preferences"
msgstr "扩展首选项"
